東京新宿酒店有邊間推薦

之前幾次都住池袋 但今次想住新宿 大概600-700 一晚 大概住六晚左右 想問邊間好 想近JR